所以甲由 我立即

踩撚死哂你地班撚屌
2日既第4隻
屌call撚左滅蟲聽日黎搞 屌你老母
每年夏天有都正常 但2日出4隻我屌你老母
肯定有個閪巢

甲由我立即踩撚死哂你地

附上甲由被踩死圖 ps 2007年代手機 都係蒙D好

所有甲由死全家

垃圾甲由屌

夏天就好撚多 屌